有四日連假 而我又已經做曬功課

好悶

屌 邊個負評又唔撚出聲

戇鳩仔

煩

比心機讀書啦 logic 0分果個

159 又衝出黎柒

我係你老母度衝出又衝入